求pccw plan, 香港仔

搬咗屋，hkbn無覆蓋，
漁歌街果邊啲舊樓

sales 請tg

thanks